自動波車果支棍

係咪堅野連去波箱 定係好似個joystick連去電腦 電腦再操控波箱？

BMW果支手感唔似操控機械

以前係有枝connecting rod連去波箱，宜家新一代轉哂電腦

而家連油門軚盤甚至避震都行電子控子制
你覺得個波箱會唔會唔係

平車仲係用緊connecting rod

咁有的人話如果唔係泊車 盡量唔好入P波 因為入P波要經R波 對架車有影響 如果電腦操控 其實係咪唔使擔心呢的

其實就算唔經R波, 唔係泊車做乜要入P波?

塞車唔想踩住brake 用P 是否ok？

n波拉手制

N波手掣啦
腳制加P波 你真係好想抬波箱咩

佢係想剩p波

剩P真係買定波箱抬

有次行行下（70km/h)睇錶板
乜波都冇著⋯嚇lu死

原來大力左，去左D同S之間⋯
咁估計係電腦控制掛

去到中間, 你個波閘會唔會已經...

感覺電子手摯鬆果陣冇真手摯咁快 真手摯掀低即可

反而轉p 轉d 快好多

唔知原來波箱會掛柴 之後唔敢咁樣用

野解淨p(+腳制)要抬波箱

佢係連brake 都唔踏 直接用p波kick住個波箱